{
    "minecraft-version": "Versione di Minecraft",
    "java-version": "Versione Java",
    "fabric-version": "Versione Fabric loader",
    "quilt-version": "Versione di Quilt loader",
    "plugin-load-problem": "Non è stato possibile caricare il plugin '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Versione di Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versione Bedrock",
    "forge-version": "Versione di Forge",
    "neoforge-version": "Versione NeoForge",
    "magma-version": "Versione Magma",
    "mohist-version": "Versione mohist",
    "arclight-version": "versione Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versione CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Il plugin 'AuthMe' non si é caricato ed ha arrestastato il server.",
    "pex-config-problem": "La configurazione del plugin 'PermissionsEx' è invalida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Ci sono più plugin con lo stesso nome: '{{plugin-name}}':'{{first-plugin-path}}' e ''{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Nel plugin '{{plugin-name}}' manca il plugin richiesto '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' richiede i plugin mancanti '{{dependency-plugin-names}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può essere disabilitato.",
    "plugin-enabling-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può essere abilitato.",
    "plugin-runtime-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' ha avuto un problema durante l'avvio.",
    "forge-confirm-problem": "Forge richiede la tua conferma per applicare le modifiche e avviare il server.",
    "mod-dependency-problem": "La mod '{{mod-name}}' richiede la mod '{{dependency-mod-name}}' che è mancante.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Nella mod '{{mod-name}}' mancano le mod richieste: '{{dependency-mod-list}}'.",
    "mod-duplicate-problem": "Ci sono multeplici nomi uguali per la mod: '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Ci sono più file mod per il nome della mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "La mod '{{mod-name}}' ha generato un'eccezione.",
    "mod-fatal-problem": "La mod '{{mod-name}}' ha generato un errore fatale",
    "world-missing-mod-problem": "Il mondo è stato salvato con la mod '{{mod-name}}' che sembra mancante.",
    "world-mod-version-problem": "Questo mondo è stato salvato con la mod '{{mod-name}}' versione {{mod-expected-version}} ed è ora alla versione {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' è incompatibile con la versione corrente del server.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Il mondo attuale è stato creato/caricato con Minecraft 1.13 o successivo. Il nuovo formato non può essere caricato in nessuna versione precedente.",
    "old-player-directory-problem": "Il server ha rilevato una vecchia cartella del giocatore nel salvataggio del mondo.",
    "command-run-solution": "Esegui il comando '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Impostato 'stopServer' su 'true'.",
    "configure-plugin": "Configura il plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configura il plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa del plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installa il plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Rimuovi il plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Elimina il file '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Modifica il file '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa della mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installa la mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installa la mod '{{mod-name}}' con la versione {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Rimuovi la mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Aggiorna il software del server a 1.13 o più recente.",
    "plugin-command-exception-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può eseguire il comando '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un blocco nel mondo sta causando problemi.",
    "remove-block-solution": "Rimuovi il blocco dal mondo, ad esempio con MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Non fare nulla. Questo problema potrebbe risolversi da solo.",
    "chunk-load-exception-problem": "C'è stata un'eccezione durante il caricamento dei chunk del mondo.",
    "remove-chunk-solution": "Rimuovi il chunk problematico dal mondo,Es. Con MCEdit o rimuovendo il file region.",
    "multiverse-load-problem": "Il mondo '{{world-name}}' non può essere caricato perché contiene errori ed è probabilmente danneggiato.",
    "world-repair-solution": "Ripara il mondo '{{world-name}}', es. usando Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "E' stato impedito il caricamento del mondo '{{world-name}}' perchè è il duplicato di un altro mondo.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "La mod '{{mod-name}}' non è compatibile con la versione di Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa di forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Qualcosa (Probabilmente il MOTD) contiene codici di formattazione malformati.",
    "change-motd-solution": "Cambia la descrizione del server.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Usare la whitelist senza autenticazione online non e' permesso.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Utilizzare una allowlist senza autenticazione online non è permesso.",
    "disable-whitelist-solution": "Disabilita la whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Disabilita la allowlist.",
    "enable-authentication-solution": "Abilita l'autenticazione online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "A una mod manca la seguente mod richiesta  {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Il mondo è stato precedentemente usato con una versione più recente.",
    "version-downgrade-solution": "Installa una versione di Minecraft più recente.",
    "generate-new-world-solution": "Crea un nuovo mondo",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Impossible decrittografare il mondo. I mondi del Marketplace non possono essere installati su server dedicati.",
    "mod-incompatible-problem": "Le mod '{{first-mod-name}}' e '{{second-mod-name}}' non incompatibili.",
    "server-install-different-version-solution": "Installa la versione '{{software-version}}' del software del tuo server",
    "plugin-api-version-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' ha bisogno della versione '{{software-version}}' del software del tuo server",
    "plugin-java-version-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' richiede la versione {{java-version}} di Java o successiva per funzionare.",
    "change-java-version-solution": "Cambia la tua versione di Java a {{java-version}} o successive.",
    "ticking-entity-problem": "L'entità '{{name}}' nella posizione {{location}} sta causando problemi durante il ticking.",
    "remove-entity-solution": "Rimuovere l'entità '{{name}}' nella posizione {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Il plugin {{plugin-name}} non supporta il ticking regionale.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installa un software senza ticking regionale, come {{software-name}}.",
    "type-client": "Registro del client",
    "type-server": "Registro del server",
    "type-proxy": "Registro Proxy",
    "type-content": "Registro del contenuto",
    "type-crash-report": "Rapporto crash",
    "type-unknown": "Registro sconosciuto",
    "forge-language-provider-version-problem": "La mod '{{mod-file}}' richiede '{{required-version}}', ma '{{found-version}}' è installata."
}